<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<o table="87" id="419445B4-2578-786B-7960-4ECA86EA75CF" language="deutsch" timestamp="2014-06-06 16:22:57">
<id table="2" name="inf_address">
<i id="5C5B79B7-B902-C846-9634-0E33127A4915" ti="Adresse der Liegenschaft" ac="1" so="2" us="always" o="419445B4-2578-786B-7960-4ECA86EA75CF" a3="Gartenstraße 25-29" a5="61352 Bad Homburg vor der Höhe" siteplan_width="0" siteplan_height="0" siteplanb_width="0" siteplanb_height="0">
<directions><![CDATA[]]></directions>
</i>
</id>
<id table="1" name="inf_description">
<i id="4FBDB630-F1ED-9527-E48A-377D738742A0" title="Classicus" ac="1" so="1" us="always" o="419445B4-2578-786B-7960-4ECA86EA75CF" pic1="classicus_2.jpg" pic1b="classicus_2_high.jpg" pic2="classicus_1.jpg" pic2b="classicus_1_high.jpg" pic1_width="360" pic1_height="270" pic1b_width="1280" pic1b_height="960" pic2_width="360" pic2_height="270" pic2b_width="1280" pic2b_height="960" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Dieser repräsentative Bürokomplex befindet sich im östlichen Bereich des Gewerbegebietes Südcampus und ist verkehrlich sehr gut angebunden. „Classicus“ besteht aus fünf jeweils zweigeschossigen Gebäudeteilen in zeitloser Architektur. An diesem Standort vertreibt beispielsweise WD-40 sein für den Heim- und Handwerksbereich sehr populäres Multifunktionsmittel, Delos Space entwickelt Lasersysteme für die Raumfahrt und Beratungsunternehmen bieten spezialisierte Leistungen insbesondere in den Bereichen Finanzen, Einkauf und Messen an. Darüber hinaus befindet sich vor Ort ein Gastronom, der einen wechselnden Mittagstisch anbietet.]]></text1>
<text2><![CDATA[Die modernen Mietflächen weisen ein hohes Maß an Flexibilität auf und eignen sich somit für ein breites Spektrum an Nutzungskonzepten. Es stehen Büroflächen in der Größe von 30 bis 500 qm zur Verfügung. In einem der Gebäudeteile ist auch Einzelraumvermietung möglich, was insbesondere für Existenzgründer und Freiberufler interessant ist. 
Die Ausstattung der Bürogebäude umfasst u. a. Verkabelung, Aufzug und Lastenaufzug, teilweise Klimatisierung, Deckenfluter, Doppelboden, getönte Fensterscheiben, Teppichboden, Teeküche und getrennte Sanitäreinheiten sowie Tiefgarage, Foyer und Vorplatz. Das Mietpreisniveau ist günstig und bewegt sich zwischen 9 und 11 Euro je qm. 
]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
</id>
<id table="3" name="inf_contact">
<i id="EF900FFE-597A-3272-F3F0-6354BB983320" ti="Ansprechpartner für Vermietung" ac="1" so="3" us="always" o="419445B4-2578-786B-7960-4ECA86EA75CF" fn="Herr Keller" p1="+49 (2247) 300250" mail="zv@guenter-keller.de" pic_width="0" pic_height="0">
<openinghours><![CDATA[]]></openinghours>
<contactinfo><![CDATA[]]></contactinfo>
<description><![CDATA[]]></description>
</i>
</id>
</o>
