<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<o table="87" id="E876BE00-2DC5-2535-F749-32C0CDA859A3" language="deutsch" timestamp="2014-06-06 16:22:57">
<id table="1" name="inf_description">
<i id="C3433C7B-C19F-E611-4DF4-A291BEF961D8" title="Amadeus Germany" ac="1" so="1" us="always" o="E876BE00-2DC5-2535-F749-32C0CDA859A3" pic1="amadeus.jpg" pic1_width="360" pic1_height="240" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Amadeus Germany zieht Ende 2014 in einen zertifiziert nachhaltigen Neubau im Bad Homburger Gewerbegebiet

Die Amadeus Germany GmbH, deutsche Tochtergesellschaft der Amadeus IT Group mit Hauptsitz in Madrid, wird Ende 2014 in ein neues, nach den Regeln der Nachhaltigkeit zertifiziertes Gebäude an der Horexstraße im Bad Homburger Büro- und Gewerbepark Mitte ziehen. Amadeus Germany vertreibt und entwickelt IT-Lösungen für die Reise- und Tourismus-Branche und ist beispielsweise mit seinen Flug-Buchungssystemen weltweiter Marktführer.]]></text1>
<text2><![CDATA[Vermieter des Gebäudes ist ein Joint-Venture der Projektentwickler FGI - Frankfurter Gewerbe Immobilien GmbH und Benkelberg Real Estate GmbH, mit welchem die Amadeus Germany GmbH einen langjährigen entsprechenden Mietvertrag abgeschlossen hat. Die Projektentwicklungsgesellschaft hat das Grundstück erworben und wird im Sommer 2013 mit dem Bau beginnen. Geplante Fertigstellung ist Mitte der zweiten Jahreshälfte 2014. ]]></text2>
<text3><![CDATA[Das neue Gebäude mit rund 16.000 Quadratmetern Bürofläche wird rund 600 Mitarbeitern des Amadeus Standorts Bad Homburg helle und großzügige Arbeitsplätze bieten. Der hochmoderne Bau wird nach den Kriterien der Deutschen Gesellschaft für nachhaltiges Bauen (DGNB) zertifiziert sein und mit einem Höchstmaß an Energieeffizienz die Neufassung 2012 der Energieeinsparverordnung (EnEV) einhalten.

Zur Ausstattung des Neubaus gehören ein gasbetriebenes Blockheiz-Kraftwerk, eine Holzpellet-Heizung sowie eine Photovoltaikanlage auf dem Dach. Die Verglasung mit innenliegendem Sonnenschutz sorgt dafür, dass möglichst wenig Wärme ungewollt eintritt. Gleichzeitig werden die Büroflächen durch eine aktive Kühldecke temperiert - insgesamt ein sehr effizientes Klimakonzept. Das qualitativ hochwertige Mitarbeiterrestaurant ist auf ein Frischküche-Konzept und auf den Einsatz von biologisch angebauten Lebensmitteln ausgelegt.]]></text3>
<text4><![CDATA[Auch die sehr gute Anbindung an den öffentlichen Nahverkehr trägt zur nachhaltigen Ausrichtung bei: Die Horexstraße liegt nur rund 350 Meter vom Südeingang des Bad Homburger Bahnhofs entfernt, der exzellente S-Bahn-Verbindungen nach Frankfurt bietet und als Knotenpunkt für ein dichtes regionales Busnetz fungiert. Fahrradstellplätze und Ladestationen für Elektroautos wie auch für Pedelecs/E-Bikes motivieren Mitarbeiter und Besucher zusätzlich zu umweltgerechter Mobilität.]]></text4>
</i>
</id>
<id table="3" name="inf_contact">
<i id="7432706D-2C07-A3F0-3993-65084BA9C92C" ti="Kontakt" ac="1" so="999" us="always" o="E876BE00-2DC5-2535-F749-32C0CDA859A3" comp="Benkelberg Real Estate" p1="+ 49 6081 586 673" a3="In der Mark 35" a5="61273 Wehrheim" pic_width="0" pic_height="0">
<openinghours><![CDATA[]]></openinghours>
<contactinfo><![CDATA[]]></contactinfo>
<description><![CDATA[]]></description>
</i>
</id>
</o>
