<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<o table="87" id="72C5E4BF-84DC-8DFE-A610-E36EE144C05E" language="deutsch" timestamp="2014-06-06 16:22:58">
<id table="1" name="inf_description">
<i id="B3E7EE5B-D312-CFC6-2A7F-01DCBF25FD52" title="Präsentation der Motorradfabrikation der Marke Horex in Bad Homburg v.d.Höhe" ac="1" so="0" us="always" o="72C5E4BF-84DC-8DFE-A610-E36EE144C05E" pic1_width="0" pic1_height="0" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[„Gebaut von Motorradfahrern für Motorradfahrer“ 
 
Das Horex Museum umfasst im Inneren etwa 380 m² Fläche. Diese verteilen sich auf ein Treppenhaus mit fünf Ausstellungsebenen und das 1. Obergeschoss.]]></text1>
<text2><![CDATA[Das Museum ist den Horex-Motorrädern gewidmet und erinnert auch an die Marke REX sowie die Zulieferer von Horex, die Motorenfabrik Oberursel und die Sattelfabrik Denfeld. In einer Vitrine berichten Pokale von der Geschichte der Rennerfolge, die auch auf Fotos und in Filmen festgehalten sind. Natürlich darf die legendäre "Regina" nicht fehlen, auf der man auch Platz nehmen und die Fahrhaltung ausprobieren kann. Eine Besonderheit: In der Werkstattebene wird die museumseigene S 35, eine mit 130 kg sehr leichte und mit 13 PS recht flotte Maschine aus dem Jahr 1934, während bestimmter Besuchszeiten restauriert. So ergibt sich auch für Laien die Gelegenheit, einen Fachmann bei der Arbeit zu befragen.]]></text2>
<text3><![CDATA[Das Horex Museum ist Teil des Städtischen historischen Museums, das auch für die Konzeption verantwortlich zeichnet. Gezeigt werden daher auch museumseigene Objekte zum Sammlungsbereich der Industriegeschichte und im Treppenhaus informiert ein Textband über die 200jährige Industriekultur der Stadt Bad Homburg v.d.Höhe. Das Museum erzählt außerdem die Geschichte der Fahrmaschine von Erfinder Philipp Reis und dem Fahrrad mit Hilfsmotor der Marke "Gnom".]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
</id>
<id table="7" name="inf_video">
<i id="CBA758A9-1BCE-30DD-53FE-CFE5AB0B9A54" ti="RheinMainTV: Horex-Museum" ac="1" so="2" us="always" o="72C5E4BF-84DC-8DFE-A610-E36EE144C05E" vid="badhomburg-horexmuseum.flv" display="popup" size="big">
<tx><![CDATA[]]></tx>
</i>
</id>
</o>
