<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<o table="87" id="04809B3E-E58E-8BC4-8531-64DFE9CF0D03" language="deutsch" timestamp="2014-06-06 16:22:58">
<id table="1" name="inf_description">
<i id="C88D817D-6D8F-C8C4-9478-131A1A489CB9" title="Lokschuppen-Ensemble" ac="1" so="1" us="always" o="04809B3E-E58E-8BC4-8531-64DFE9CF0D03" pic2="bild_01_lokschuppen_ensemble.jpg" pic3="bild_02_lokschuppen_ensemble.jpg" url4="http://www.lokschuppen-badhomburg.de" pic1_width="0" pic1_height="0" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="360" pic2_height="180" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="360" pic3_height="180" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Das Lokschuppen-Ensemble in Bad Homburg vereint gekonnt Gegensätze: Industriekultur trifft auf Moderne, Ambiente auf Effizienz.]]></text1>
<text2><![CDATA[Der historische Lokschuppen wird aufwändig denkmalgerecht saniert und für eine moderne Nutzung revitalisiert.]]></text2>
<text3><![CDATA[Lokschuppen Upside nimmt mit klassisch-moderner Kubatur den Schwung des historischen Baukörpers auf und setzt damit Traditionen fort, die kurzlebige Trends überdauern.]]></text3>
<text4><![CDATA[Weitere Informationen, sowie Pläne und Flächenberechnungen finden sie unter:]]></text4>
</i>
<i id="B59E027A-D31A-7AD3-CE73-3232915A478F" title="Architektur" ac="1" so="2" us="always" o="04809B3E-E58E-8BC4-8531-64DFE9CF0D03" pic1="bild_03_lokschuppen_inside.jpg" pic2="bild_04_lokschuppen_upside_foyer.20130226-151629.jpg" pic1_width="360" pic1_height="540" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="360" pic2_height="240" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[]]></text1>
<text2><![CDATA[- Parkähnliches Grundstück mit Grünflächen, Sitzplätzen, Wasserbecken, Akzente mit historischen Elementen (Tore, Schienen), vollflächige Pflasterbeläge statt Asphalt, Fahrradstellplätze und direkte Nähe zum renaturierten Dornbach und Naherholungs-Wanderweg

- Beste Verkehrsanbindung zum Bahnhof Bad Homburg (S-Bahn) und P+R-Parkplatz

- 100 ebenerdige Stellplätze derzeit zur Anmietung noch verfügbar

- Sehr schönes, architektonisch ansprechendes Gebäudeensemble aus denkmalgeschütztem Altbau und modernem Neubau

- Exklusive Grundstückszufahrt über historische Brückenanlage und ansprechende Torzufahrt

- Sicherheitskontrolle über Brücke mit Schrankenanlage, Videoanlage, Codekartenleser und Gegensprechstelle

- Beste Aussichten aus dem modernen Neubau auf die hochwertigen Grün-/Außenanlagen und historischem Altbau

- Ganzheitliches Lichtgestaltungskonzept für die Fassadeninszenierung und Außenanlagen in modernster LED-Technik

- Teils Erhalt der historischen Vorsatzfenster, teils hochwertiger Fensternachbau nach historischem Vorbild mit modernsten 3-Scheiben-Verglasungen

- Windfanganlage im EG als thermische Pufferzone mit direkter Anbindung der Briefkästen im Trockenen

- Raumhöhen im Neubau von 2,85 m (1. OG – 4. OG) bis 3,45 m (EG)

- Raumhöhen im Altbau von 2,70 m (EG) bis 2,85 m (OG)

- Büros im Neubau mit Raumtiefen von ca. 5 m und Achsraster von 1,25 m bzw. 2,50 m

- Erdgeschoss des Neubaus mit umlaufender Natursteinverkleidung, darüber Putzfassade]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
<i id="988CDA5C-88AA-3E4E-1796-9A53DA294AEC" title="Haustechnik" ac="1" so="3" us="always" o="04809B3E-E58E-8BC4-8531-64DFE9CF0D03" pic1_width="0" pic1_height="0" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[- Einhaltung des Energieeinsparungsgesetzes (EnEG) und der gültigen Energieeinsparverordnung (EnEV 2009)

- 0,7 als U-Wert der Verglasung der Wärmedämmverglasung Neubau (rund 40% besser als Bestandsbauten)

- Wetterdatenabhängige Gebäudeleittechnik mit 1-Tages-Forecast zur Minimierung von Vorlaufverlusten

- CAT 6+, Glasfaserverkabelung im UG als Haupteinspeisepunkt, Führung bis Mietbereichs-Serverpunkt individuell

- Stromsparende, wartungsarme Aufzüge (maschinenraumlos, keine Hydraulik, optimierte Laufrollen etc.)

- Hocheffektives Kühldeckensystem

- Anbindung an das Fernwärme-/-kältenetz der Stadtwerke Bad Homburg (neues Kraftwerk direkt am Güterbahnhof mit Einsatz modernster Absorptionskälte maschinen und Kraft-Wärme-Kopplung, 1. Anbindungskunde, Primärenergie faktor kleiner 0,6)

- Individuelle Einzelraumregelung bzgl. Haustechnik (ohne Temperaturanzeigen, nutzerfreundlich mit leicht verständlicher Nutzergrafik)

- Sonnenschutzverglasung im Altbau

- Außenliegender Sonnenschutz mit Lamellen im Neubau

- Wärmerückgewinnungsanteil Fortluft >80%

- Wärmedämmung mit hochwertiger Schaumglasdämmung im denkmalgeschützten Bereich

- Zwei unterirdische Regenwasserzisternen zur Regenwassernutzung für die Außenanlagenbewässerung]]></text1>
<text2><![CDATA[]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
<i id="80BCE286-0698-4133-CA60-E9141A85CACE" title="Komfort" ac="1" so="4" us="always" o="04809B3E-E58E-8BC4-8531-64DFE9CF0D03" pic1_width="0" pic1_height="0" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[- Präsenzmelder in Nebenbereichen der Mietflächen (Flure, WC, Teeküchen, Lager) zur
Stromverbrauchsminimierung

- Wasserspararmaturen, Einsatz von Hochleistungsperlatoren

- Motorische Heizkörperventile mit GLT-Steuerung in Abhängigkeit des Kühl systems zur
Vermeidung von Gegensteuerung von Heizung und Kälte möglich

- Hohlraumboden zur flexiblen Verkabelung

- Moderne Stehleuchtensysteme mit Einzelsteckdosenschaltung, auf Wunsch auch LED

- Optionale Verteilerdosen an Decken zur optionalen Montage von Pendelleuchten in
Besprechungsbereichen und Staffelgeschossbereich Neubau

- Schallakustische Deckenflächen mit Gipskarton-Lochdecken

- 6 K Unterschied bzgl. Außenlufttemperatur, somit 100% besser als „3°K Urteil“ bzgl.
Bürotemperaturen im Sommer

- Natürliche Lüftung aller Büros möglich, innenliegende Büros und Besprechungsräume
werden mechanisch be- und entlüftet

- 35dB und 39dB Schallschutzverglasung zur Bahn hin
ca. eine Schallschutzklasse besser als aus Schallimmissionsgutachten ableitbar

- Bodenbeläge frei wählbar ohne Rücksicht auf Raumakustik

- Freie Wahl der Bodentankanordnung und der Bürotrennwände

- Individuelle Mieteinheiten mit direkten Zugängen von den Aufzugsgruppen möglich

- Ansprechende Präsenzflächen für Mieterauftritt in der Haupteingangshalle EG möglich

- Umlaufender Staffelgeschossbalkon im Neubau vorhanden]]></text1>
<text2><![CDATA[]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
</id>
<id table="3" name="inf_contact">
<i id="CDCA68F5-8E26-4492-2F8F-3D3B256EE4CB" ti="Kontakt" ac="1" so="6" us="always" o="04809B3E-E58E-8BC4-8531-64DFE9CF0D03" fn="Gerald  Schuler" comp="Taunus Sparkasse" p1="06172/2707 2742" mail="gerald.schuler@taunus-sparkasse.de" a3="Ludwig-Erhard-Anlage  6+7" a5="61352 Bad Homburg v.d.Höhe" pic_width="0" pic_height="0">
<openinghours><![CDATA[]]></openinghours>
<contactinfo><![CDATA[]]></contactinfo>
<description><![CDATA[]]></description>
</i>
</id>
</o>
