<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<o table="87" id="D991D565-C49D-804C-3817-426F6A7B381B" language="deutsch" timestamp="2014-06-06 16:22:57">
<id table="1" name="inf_description">
<i id="19D4A7FD-8BA9-1414-DA23-C4F4E7845549" title="Bahnhofsumfeld Süd " ac="1" so="1" us="always" o="D991D565-C49D-804C-3817-426F6A7B381B" pic1="lokschuppen.20130213-172530.jpg" cap1="Lokschuppen Bad Homburg (Ensemble für Büro und Dienstleistung)" url2="http://download.bad-homburg.de/uploads/public/1912/889/17_östlicherTeil.pdf" url2al="Bebauungsplan 17 Ost  - Bereich südlich der Bahngleise" pic1_width="360" pic1_height="195" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[In Erweiterung des Gewerbeflächenangebotes realisiert die Stadt, in Zusammenarbeit mit den privaten Eigentümern südlich des Bahnhofs das Zentrum eines lebendigen und ansprechenden Quartiers, das überwiegend dem Arbeiten gewidmet ist. Arrondierend gibt es Liegenschaften für Übernachtung (Hotel, Boardinghaus), Restauration und Unterhaltung (ehemaliger Güterbahnhof) sowie Kultur (Horexmuseum). Das Gelände liegt an der neuen Horexstraße – direkt gegenüber dem neuen Kulturbahnhof. Namhafte internationale Unternehmen haben hier oder in unmittelbarer Nähe ihren Firmensitz, z.B. Dimension Data, Amadeus Germany, Fresenius, Lilly Deutschland, Basler Versicherungen oder Deutsche Leasing. Der historische Kurpark und die Innenstadt sind fußläufig in 10 min erreichbar.
 
Bad Homburg und Frankfurt sind durch S-Bahnen im 15-Minuten-Takt sehr gut miteinander verbunden. Auch die Taunusbahn und die U2 fahren regelmäßig zwischen der Kurstadt und der Mainmetropole. Ab 2016 verkehrt die Schnellbahn U2 von Frankfurt/Hauptbahnhof bis Bad Homburg/Bahnhof. Ab 2019 nimmt die Regionaltangente West (RTW) – eine umsteigefreie Schienenverbindung Bad Homburg-Flughafen Frankfurt – ihren Betrieb auf. Der Busverkehr ist ebenfalls beispielhaft: 23 Buslinien bedienen zwischen 4.30 Uhr und 1.30 Uhr ein Streckennetz von 55 km Länge mit 130 Haltestellen. 
 
Bad Homburg liegt an den Autobahnen A5 und A661. (Bad Homburger Kreuz). Der internationale Flughafen ist mit dem Auto in 20 min erreichbar.
]]></text1>
<text2><![CDATA[Bebauungsplan als PDF-Dateien:]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
</id>
</o>
