<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<o table="106" id="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" language="deutsch" timestamp="2014-06-06 16:23:00">
<id table="1" name="inf_description">
<i id="2F5E7AB4-73DD-A1C7-44A9-C8DDA0303580" title="Stadt Bad Homburg v.d.Höhe" ac="1" so="1" us="always" o="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" pic1="bad_homburg_skyline_ffm360.jpg" url1="http://www.bad-homburg.de" url1al="www.bad-homburg.de" pic1_width="360" pic1_height="244" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Wirtschaftsstandort, Kongresszentrum und ein begehrter Wohnort - das ist Bad Homburg v.d.Höhe. Hier verbinden sich urbanes Leben und ein umfassendes Dienstleistungsangebot mit dem Charme einer Kurstadt. Mittelpunkt des täglichen Bad Homburger Lebens ist die Innenstadt mit der Louisenstraße. Die attraktive Fußgängerzone ist eine beliebte Einkaufsmeile. 

Als Kreisstadt des Hochtaunuskreises ist Bad Homburg v.d.Höhe mit seinen fünf Stadtteilen das Zentrum der Region. Die 52.000-Einwohner-Stadt ist hervorragend an die Autobahn angebunden. Der öffentliche Nahverkehr bringt von hier aus schnell an jedes Ziel in der Metropolregion FrankfurtRheinMain. Der Flughafen Frankfurt ist sehr gut erreichbar.]]></text1>
<text2><![CDATA[]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
<i id="01C142E5-A5DE-E336-990B-0A9A7BFCB913" title="Wirtschaft" ac="1" so="2" us="always" o="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" pic1="fresenius_entrance.jpg" pic1_width="360" pic1_height="240" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Bad Homburg ist Sitz zahlreicher nationaler und internationaler Firmen, darunter auch von zwei DAX-notierten Unternehmen. Zusammen mit einem starken Mittelstand und zahlreichen Handwerksunternehmen bietet der Wirtschaftsstandort fast 30.000 Arbeitsplätze. Der Einpendler-Anteil überwiegt deutlich. 

Branchenschwerpunkte sind Gesundheitswirtschaft, IT und Consulting und Finanzdienstleistung. Eine hervorragende Infrastruktur bietet sich den Firmen in den Bad Homburger Gewerbegebieten und bindet den Standort in idealer Weise an die Metropolregion FrankfurtRheinMain an. Bad Homburg zählt zu den drei kaufkraftstärksten Kommunen in Deutschland. Der Gewerbesteuer-Hebesatz beträgt 385%. Die Stadt unterstützt die Vereinbarkeit von Beruf und Familie mit einem der besten Betreuungsangebote in der Region.]]></text1>
<text2><![CDATA[]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
<i id="757017BE-AD19-DA8A-9B11-6D8E1CE6A823" title="Kultur" ac="1" so="3" us="always" o="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" pic1="erloeserkirchenkonzertfestlich.jpg" pic1_width="360" pic1_height="240" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Bad Homburg v.d.Höhe bietet Kultur auf höchstem Niveau: faszinierende Konzerte und Ausstellungen, rauschende Feste, großes Theater, vielfältige Kleinkunst und mehr. Im Stadtzentrum befinden sich das Kurhaus mit Kurtheater sowie die Stadtbibliothek. Kabarett, Kleinkunst, Jazz und vieles mehr bietet Bad Homburgs "kleines Haus", das Kulturzentrum Englische Kirche. Im Gotischen Haus sind das Heimatmuseum mit Marienbader Sammlung, das in seiner Art einmalige Hutmuseum, das Stadtarchiv sowie das Münzkabinett untergebracht. In allen Einrichtungen finden ganzjährig zahlreiche Veranstaltungen und wechselnde Ausstellungen statt. Einer der Höhepunkte des kulturellen und gesellschaftlichen Lebens in Bad Homburg ist die Hölderlin-Preisverleihung. 

Die Skulpturenausstellung "Blickachsen" wird alle zwei Jahre vor allem im Kurpark, aber auch an anderen Plätzen der Stadt, mit Werken hochkarätiger Künstler von internationalem Rang präsentiert. Ebenfalls im Rhythmus von zwei Jahren wird das Internationale Orgelfestival "Fugato" in verschiedenen Kirchen veranstaltet. Orgeln aller Stilepochen, die in den Kirchen Bad Homburgs in einer für die Größenordnung der Stadt überraschenden Vielfalt zu finden sind, bieten beste Voraussetzungen für ein außergewöhnliches Ereignis. 

Das Horex-Museum am ehemaligen Güterbahnhof ist den Horex-Motorrädern gewidmet und erinnert auch an die Marke REX sowie die Zulieferer von Horex, die Motorenfabrik Oberursel und die Sattelfabrik Denfeld.]]></text1>
<text2><![CDATA[]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
<i id="EDFE43DB-36A5-A766-A0C2-F58DEAEA81C8" title="Tourismus und Freizeit" ac="1" so="4" us="always" o="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" pic1="freizeit_bad_homb.jpg" pic1_width="360" pic1_height="213" pic1b_width="0" pic1b_height="0" pic2_width="0" pic2_height="0" pic2b_width="0" pic2b_height="0" pic3_width="0" pic3_height="0" pic3b_width="0" pic3b_height="0" pic4_width="0" pic4_height="0" pic4b_width="0" pic4b_height="0">
<text1><![CDATA[Bad Homburg v.d.Höhe stellt wegen seiner zahlreichen Freizeitanlagen ,Kur Royal im Kaiser-Wilhelms-Bad, Taunus-Therme, Seedammbad, zwei Golfplätze, ,Spielcasino usw.) und Sehenswürdigkeiten (Landgrafenschloss mit Altstadt, historischer Kurpark, Unesco-Welterbe Römerkastell Saalburg, usw.) einen beliebten Anziehungspunkt für Freizeit und Erholung, aber auch für Geschäftsreisende bei Firmenmeetings, Messen, Tagungen und Kongressen dar. 

Das Landgrafenschloss enthält zahlreiche Schauräume sowie die Schlosskirche mit Bürgy-Orgel, die speziell für Konzertveranstaltungen genutzt wird. Der neugotische Turm von St. Marien bildet zusammen mit den Türmen der Erlöserkirche und dem Weißen Turm im oberen Schlosshof die charakteristische und besonders reizvolle Stadtsilhouette. Mit der Wiederherstellung der "Landgräflichen Gartenlandschaft Bad Homburg" beteiligt sich die Stadt aktiv an der weiteren Entwicklung des "Regionalparks RheinMain".]]></text1>
<text2><![CDATA[]]></text2>
<text3><![CDATA[]]></text3>
<text4><![CDATA[]]></text4>
</i>
</id>
<id table="3" name="inf_contact">
<i id="E4AB753C-DF8D-1D8B-9488-082F8B9242AB" ti="Kontakt" ac="1" so="99" us="always" o="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" comp="Magistrat der Stadt Bad Homburg v.d.Höhe" cext="Fachbereich Finanzen / Wirtschaftsförderung" p1="06172/100-2050" p2="06172/100-2058" fax="06172/100-2065" mail="wirtschaftsfoerderung@bad-homburg.de" url="http://www.bad-homburg.de/wirtschaft" a3="Rathausplatz 1" a5="61348 Bad Homburg v.d.Höhe" pic_width="0" pic_height="0">
<openinghours><![CDATA[]]></openinghours>
<contactinfo><![CDATA[]]></contactinfo>
<description><![CDATA[]]></description>
</i>
</id>
<id table="7" name="inf_video">
<i id="D1450363-EF1D-C35B-42CD-3EFA5403E0A0" ti="Anflug vom Flughafen" ac="1" so="2" us="always" o="CF171043-8B60-1CDD-2614-2443B9F5B1E9" vid="badhomburg-anflugflughafen-web.flv" display="popup" size="big">
<tx><![CDATA[]]></tx>
</i>
</id>
</o>
